點解要"地上化民團"我講埋最後一次

好多單市民比人綁架被人襲擊既事件一路發生緊

突發4/4/2020】元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！！

疑休班警街頭群毆長洲街坊 警署燒烤後有酒氣 坐水警輪離開 指揮官稱了解中

所以我地有須要成立一個民間組織去保護番市民同自己人,其實早幾日已經有議員提議過相類似既野

「九西」劉澤鋒：建議設立警察外武裝單位，專責處理狗隻濫權

但係完全無人理

現階段我地唔洗馬上提武裝組織,而家我地要做既係放風計劃組織一個提倡全民練武既地上化團體,要得到區議會支持

要廣泛宣傳有幾大煲幾大,首階段亦都可以向港共同黑警施壓

要咁多位連登仔幫手洗板討論帶起個風,要帶起左個風,多人知,先會有議員牽頭搞,先會有人加入

到時具體細節都可以再討論

問題係咁樣既組織要真係有人肯浮上面做
對上一個咁樣既組織已經算係本民前

區議會過到撥款又點
藍絲差佬都一定知

根本而家咁樣只可以地下化等機會

樓主到左呢個年頭仲講施壓呢個字
仲要有議員做替死狗

我同你講你搞得成個班，D狗就日日同你check身份證嚇走你跟蹤你再參加放蛇釣你全team人出黎

我係狗既話
就全部拉哂你地上堂既返去
逐部手機check
之後話冇事放走哂

然後就開始跟人

地上化同投名狀冇分別
我地幾千幾萬人在暗，3萬狗在明，咁先係正道

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

推

樓豬不願面對現實

你講嘅都唔係冇得諗嘅

但係未有抗衡到嘅武力
地上化同交勇武名單有咩分別？

《刑事罪行條例》 第18條 非法操練

香港法例真係有趣到你估唔到
呢條Unlawful Drilling係喺50年前加入香港法例 當時係參照住英國喺1819年訂立嘅一條法例黎寫